喺香港做講故佬真係賤撚過狗

講故佬真係點做都死
好可憐
做到一半唔再做都還好啊就咁算數
你仲咁傻豬做落去就仆街喇
未出名畀人話無人識你
出名又畀人問你憑咩
賺唔到錢畀人話廢
賺到錢又畀人話借乜乜乜乜搵錢
「出書？嗱，自資啦你 嗰邊啊。
哈哈哈哈哈，依家真係咩人都出到書。」
咁樣都唔係賤過狗，咁係乜？

係啊
我話你哋啊
賤過狗啊

所以，如果你捱到今日你都仲喺到寫緊故，我只能說：加油 。

除咗加油 我無野好講
利申：睇過band妹同第三者故

但係 唔啱小弟口味 所以文青故都無興趣睇落下

寫故係其中一個俾我9up加ff的抒發渠道

我都覺好似唔值錢連心都唔值.
利申: 想畀心機寫, 但係有時見到個勢會冇乜堅持既動力

加油

文字係香港太唔值錢

我都唔知講咩好
好彩我大部分都係為左自己寫

無法認同更多

加油 。

駁唔到

寫得好自然有人buy

不過寫故係自娛啫，用嚟搵錢？餓死都未天光啦

堅持自己嘅興趣係一件好事，格子加油

興趣，無計

羊蛇受左咩刺講真心話

格爺做咩咁燥 我仲等緊你文青架 加油

無燥
事緣係見到講故台其中一個故嘅標題，令我有依番「何苦寫故搞到自己做晒衰仔唔係人咁」嘅感悟啫
所以想提出依個問題畀大家討論下
寫故是否原罪？

我自己認為 寫故本身就係自虐既一種
尤其你愈鍾意果個故既時候

反而想問係香港嚟計，有咩唔係原罪？

反正做咩都係原罪架啦，做咩都碌柒架啦

咁我做返自己想做嘅嘢，寫下文，廢噏下又有咩所謂喎

寫故是自虐,但未去到唔係人的地步呀嘛

好老實講 寫得唔好咪會有咁嘅待遇囉 怨乜姐
你有見過寫得好個啲 真係會俾人講咁多風涼說話?
唔係話寫故有錯 但寫得唔好有人嫌三嫌四真係好正常 與其抱怨待遇差 不如諗下有咩地方可以進步啦
你個啲大文豪故我就唔識欣賞喇

睇完個個咩第三者個大學生故 把撚幾火 又有病又剩 同個女仔無一齊都話係第三者
Band妹，故事曲折離奇呢個就值得一睇喇。

寫得好唔好睇就口味各有不同
但無可否認講故佬待遇真係差

寫故除左俾自己睇之外 令我堅持寫落去既係認同感
無人認同/唔明你想表達啲咩 其實寫左都只係曬時間
我好多時候唔介意有幾多正皮負皮 只係想人地留低個寫得唔好既原因 等自己可以改善

口味每人不同的確係,

我唔鍾意甜故,又唔好愛情、恐怖,

又唔要太9,

成個台暫時得沙士岩口味,

但佢依家又忙

事實係而家嘅講故佬連一個基本尊重都冇

大佬寫下故啫，又冇做咩傷天害理嘢，洗唔洗郁啲就將人撚成狗先

我諗冇作者會怕比人嫌，放得上嚟就嚟預劇情同文筆都會比人插得開花，但呢啲位比人插我心甘命抵呀，因為呢啲係善意批評，會幫到自己去進步

但如果變成對人甚至對講故佬本身嘅攻擊，咁就係兩回事

各位講故佬加油 我呢個讀者默默支持你地

寫故都係因為無聊FF
而又想比人知自己FF啲咩
所以應該算係犯賤嘅一種

不過有其他人入到自己FF嘅世界嗰種感覺好正

學校地庫個post?

如果係因為我
講聲sorry先

我都知我個post名應該會呃到人
所以我都改左
但係佢地就係咁踩講估佬
最後我先嬲嬲地自嘲一下

有啲人郁啲就話你地講故係為左搏上位搏出名搏有人幫你地出書賺錢
我見到既講故佬都唔係為錢先會講故囉 而係可能為左興趣為左分享等原因先去寫故
只係可惜果一啲人根本唔會明

幾時都話
講故衰過做雞
做雞都況且有人話笑貧不笑娼
講故就係成班垃圾搏上位貪錢以為自己會飛黃騰達

寫文自娛第一，講到心中所想又得到認同係自己最開心嘅，自問讀者偏少但自己都堅持寫落去，雖然睇嘅人唔多，但有人鍾意自己故事呢份喜悅真係用錢買唔到。

每個講故佬都有唔同目的，的確唔係個個咁單純，呢樣可以肯定。

不如咁講
寫文娛人娛己當然係基本目的
但若然可以透過寫文增加些少收入
又何樂而不為
寫故同賺錢兩者其實無衝突

其實唔駛SORRY,

標題吸引人黎有咩錯?

你標題吸引到佢地入黎係你本事,

佢地唔鍾意未由佢地負皮狂屌。

論壇可以自由發言,

無可能可以滿足哂所有人,

對得住天地良心唔駛講SORRY,

更何況只係開個POST講故姐

小弟鍾意捉錯字 希望青絲唔好介意

而事實上係寫故就算比你寫到出書 唔蝕錢都已經貪笑

用真人真事黎誤導讀者係仆街喎

香港人生活成本太高
係娛樂方面可以用嘅錢太少
音樂 講故 電影 etc全部創意工業撈唔掂就係因為咁
當你預算只夠睇一套戲 買一本書 買一隻碟嘅時候根本就唔輪到本地創作
更何況大部分人覺得免費睇係老馮

佢哋覺得作故係唔需要付出
求其都作到

貪笑？

自
捉完人即刻比人捉返

又唔係每一個都係咁
大個仔啦呢啲野自己分辨啦
你永遠都唔會知個故/真人真事係真定假，你覺得係假既咪負皮上一頁啦好嗎？

堅持創作唔容易...

如果寫故係咁易賺到錢，香港個個都走去寫故啦

問一眾講故佬

假若你上上吓連登 見到以下呢個post你會有咩感受？

我係淘寶買左個耳機，中伏了？

滿心歡喜禁入去 點知係條youtube片

所以入面啲連登仔咪屌哂鬼咁（當然 就算講到明係片嚟 一樣會比人屌搵食 搏宣傳）
所以喺一個放條片上嚟都會比人屌搵食 搏宣傳嘅連登

能夠比講故佬有個台站下腳已經算係咁

自膠 唔記得整返條LINK

唔好曲解我既意思 我從來冇話每個都係咁
假到仆街明係作既都懶係真咁就核突到我想嘔